究竟edan鼻哥窿好J啲定陳瀅鼻哥窿好J啲？

Edan

陳瀅

個人喜歡Edan

人生太短出手要更大